有冇人可以令到我冇咁廢

做左廢青成年 工又冇返 走左9成ge堂 gpa得過且過 世杯又輸左好多錢 嚟緊想搵野玩/做 有冇好介紹

你好廢

我都廢過

我知 唔想要係咁 好悶呀個人生

有動力去改變 但係冇機會 唔想返d用勞力換錢ge工 可以係運動或者其他活動

唔緊要,慢慢等機會，幾年後你一定唔會再係廢青

練大隻
學一種武器

乜嘢武器好用

同你差唔多 一諗到要翻成日工就覺得好浪費時間

想供車多d 好想車震

繼續一齊廢 機會呢啲就隨緣啦

你除左勞力之後仲有咩值得人俾錢買？

搵份自己鍾意又做得開心既工好重要

磚頭

其實有嘅

好貴買唔起

唔好走堂先

屌你老母正宗廢青

講黎聽下？

Program都識寫下ge 有pt幫人寫過

身都起唔到 好難唔走

多謝你

輸左幾多

對我嚟講好多 5k